好攰好想喊

情緒好大
好難壓抑

What happen ah baby

冇事冇事
you are not alone

又係果種一個月有幾日特別辛苦

多謝你

吓 你唔係巴咩⋯

如果你係我朋友，應該兩日左右比個電話一齊抒發下情緒

有咩都可以傾下，加油

男人一個月總有幾日心情特別低落
莫名既唔開心 明明咩事都無發生過

多謝你
我每個月都有幾日會突然唔開心
係莫名既 係咩事都無發生 就突然會咁

今星期日日都會喊

唉,雖然哩種情緒會突然咁黎 真係好難頂
如果係話有無事煩 堅唔係因為煩而唔開心
無野煩都可以突然間咁樣
如果話最近有咩事發生既 都係果D

前幾日因反送中 同藍絲阿媽嘈,然後冷戰左幾日
最近又比上司質疑揸留撻,明明係交人地部機比我
然後落到場做左2個鐘無電
哩2樣都唔係影響到自己好多 可以話係無煩過
就算唔發生 都會突然心情唔好
都唔知自己係咪有情緒病
堅係1個月入邊有幾日係咁

我今日都差D想喊

其實好正常
我諗好多人都係咁，總有幾日會down down地
呢幾日就等自己咩都唔好做，放空下自己，唔好比咁大壓力自己
人總有高高低低起起伏伏
唔會一直都係低位，所以冇問題嫁
呢場仗有排打，但所有人都會陪住你

話說，屈住屈住遲早爆，真心建議做運動抽離下依家個負能量loop。

same 下年grad但香港仲未重光，好撚大壓力